跪求好食粉麵推介

其實開呢個post係想哀悼下一間我幾鍾意食嘅魚蛋粉執剩一間

阿媽係潮州人，自細就好鍾意食親戚係大陸攞落嚟嘅魚蛋牛丸墨魚丸，有時冇得食就會去旺角蒂蒂香食下過下引

今日聽到阿媽講旺角嗰間已經執咗真係sad sad地 其實去佢度除咗丸最緊要係食墨魚卵餅 阿婆過咗身之後身邊已經冇人識整

頭先search完原來得翻一間係灣仔，但唔就腳已經少好多機會去食

所以大家仲有冇好食潮州粉麵推介？如果有巴打識窿路不妨話埋俾我聽邊度有墨魚卵餅食

利伸 非打手，邊有打手等間鋪執淨一間先宜傳

呢間食完口渴喎

俾你講完好想去試下
旺角廣東道有間25蚊（我覺得好抵嘅）其實唔錯，個師傅仲好有性格
仲有食過最好食嘅喺澳門紅街市附近間爽爽，墨丸味好出！最中意食紫菜墨丸

麵撚留名

果間近碧街 好細個角落黎
價錢真係好抵屌
師傅仲好可愛
利伸：打手

我講嗰間叫蒂蒂香
巴打有興趣可以search下灣仔嗰間地址試下，我就未去過嗰間，但應該唔差得遠
另外你講嗰間可唔可以俾名 去開試下